今晚比利時巴西要打加時你抄曬呢個post留名既名

Lm

加時比利時晉級

俾利時如有無種族問題同和諧d，其實係好波既，所以我買左1:0波膽，俾利時贏

lm

師兄買左幾錢